眾籌僱傭兵有冇得諗？

唔夠人手眾籌僱傭兵有冇得諗？要幾錢？

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］今日重演721，黑警太子版核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

有

錢唔係問題，問題係門路

我知大家好撚嬲, 因為我地冇清算黨鐵先搞到今日咁, 但係要記得今日要去春袋報仇, 黨鐵黎緊一齊再清算！香港人加油

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

如果有國家賣軍備比香港就好，即刻同你武裝革命

popo用緊個啲咪係

聽講好難入

要同解放軍打喎

推

我都想知
買個殺手難唔難

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］今日重演721，黑警太子版核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

和理非出動嘅時候到了 你唔係忍到今日手足為你犧牲呀?

唔難 難在香港出入方法唔多
外國啲僱傭兵就算肯接都入唔到來

識一個人係美國做過雇傭兵，佢話200萬一星期

解放軍? 剩係識摺被果D所謂軍隊?

1個鐘都籌到啦 香港人最多係錢

終於有人提出

僱傭兵!

我諗過不如請啲南亞人做尻班狗

777嗰兩個短命種 係曬外國(英國&德國)
外國又咁多恐怖分子 僱兵 殺手
有d擔心佢地安危

Target 30000人 + 約100人?

係一個人 一星期二百萬 所以佢老婆生左個女 佢成年幾都無做過嘢 好有錢架 做一個星期一個人200萬

真係好想用白色恐怖嚇班狗 先冧件向佢地下馬威

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

有冇deep web 撚

好L貴

想當年半日籌幾百萬

一個人一星期200萬 你要諗下

請得幾多人？你就算裝滿一兩架飛機來到都要搵位落啦，唔入境直接殺出來機場一封死左就變相送頭。佢地搵錢又唔係想自殺，點會肯同你咁玩

南亞人好過啦, 又勇武, 又平, 唔怕死

831

唔需要混為一談
901 機場 塞爆春袋

點解要請一隊
請散兵好過

香港人最鍾意捐錢

唔好傻啦，用完咪再捐囉

之前有個post有 600USD per day

請個狙擊手，目標一公開演講就爆頭。

prof powpow

【國際路線】全世界印同舉依款標語